反五毛狗班義士，畀五毛狗d淘寶貼一野就KO, 垃撚圾。

你奶得蝗，你就一世抬唔撚起頭做人呀on9仔，做人做狗你自己揀啦撚樣。

我撐呀廢 大炒其他義士

不過次次都咁無人氣😂

係佢自己話淘寶冇問題，之後人哋問返佢佢又駁唔到收唔返句嘢，有乜計

一早有共識愈少買支那貨愈好，原則好簡單

用淘寶當然有問題啦，都唔知點解搞到咁染

比熱狗波台狗左仔夾攻

班義士真係好撚無骨氣，唔淘蝗貨有幾難？
無1人氣我都無計

呢班傻鳩真係寬己嚴人，今日話淘大陸野無問題，明天可以話睇蝗劇是反蝗行動都得架啦。

根本屌住黎用都仲可以接受
但係睇下出面班連登仔用得好爽咁

其身不正，原本大家都反蝗都唔想出聲，但柒成咁

又要反蝗又要奶，某情度重衰撚過d蝗。

畀班五毛狗有位入，呢班反蝗人士真係柒到唔敢睇。

算啦，港豬反蝗抗共真係得淡笑。

個種無骨氣 + 貪小便宜 既民族性, 真係笑死人

我都係跟大隊做港豬，齊齊淘蝗貨 ，睇蝗劇，叫蝗雞，算鳩掃啦。

HKVDC_2017自稱獨派款去叫支那雞，仲好意思話人，真係笑死人

成班無骨氣既失敗者同奴才

保持隊形，班五毛狗係要 逐個擊破，你係佢地個target 㴝，

靠連登班垃圾中學雞反共？